HKBN 限左我速成個月

我買左5GB 限速plan
但係佢今個月限左我成個月速度
佢話因為我個plan 到期日起左變化
即係8月1日先可以開返5GB
變相成個7月 我冇用過快速 5GB

我問佢而家開返得唔得
佢話要處理，要我等
咁我等下等下都8月1日
佢話收平我 但我唔接受
我話就算你收平我
都補唔到我其他損失 例如股票買賣

我問我係咪得個等字 佢話係

我係咪可以投訴 有冇用？
我有晒圖 未過用量 亦都計過速度

同埋我月頭續左約 可唔可以取消？

push

HKBN: 舊客? 行開啦我仲搞緊啲新單

thanks 一陣打去取消